【非支那製】【I/A】LIVE A HERO (1) - 人類 獸人 蘿莉 正太 姐姐 大叔 機械人 動物擬人化

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

【攻略】
所有英雄、助手資料站
（技能說明已全面中譯）

來源：

【密技】超速刷首抽方法

去Google Play下載檔案管理員或者用本身內建的都可以
按圖中路徑找到datas再刪除userKey即可重新刷帳
不用再次重載一堆資料

D角色好唔吸引

百貨應百客
間公司好似專做獸控生意

又有新驚

驚驚

會唔會太少女

本身以為係gay佬GAME 原來有囡架

21抽齊曬兩隻新角